預告的重要性：如何解脫光環而不失民心

依家膠著其中一個最大問題係開始守光環
唔守光環又好似會失民心

但係大家要記住點解今次連基督徒都支持我地！
係因為大家記憶猶新知道之前發生左咩事
試左乜野未成功先行到呢一步

所以所以所以！下次如果打機想升Level
其他人一定要幫手做文宣！
要出一封正式既公開信作預告

要LIST清楚係試盡左咩方法 得到咩結果
解釋清楚升Level既需要 希望大家理解！
屆時game入面百鳩幾萬人一定會做你地強大backup
甚至每個人都會係呢隻育成game入面升level

[/size=5]正式宣告 武士同藥師術士可以輪流上場 合作無間！[/size=5]

利申 岩岩聽到有人發開口夢講左呢d野
諗諗下咁樣打機又幾易贏喎
想分享下

正式宣告 武士同藥師術士可以輪流上場
合作無間！

推

打開機都知組隊一定係武士術士藥師一齊行

你打機要休息回血唔代表你既max hp會倒扣嘛
岩唔岩？

pish

如果大家覺得卡關
記住：
不斷擴大共識範圍

up

不斷擴大共識範圍

推
不嬲都覺得坦同補師要輪流而上
物防同魔防都cover 到
用死一隻職好易攰同比位人入
再加宣傳魔法控場
地獄使開傳送門引外緩
射手睇住敵人破綻擦爆擊
唔敢話無得輸
但絕對有得打